［推到完場］Live! 英國國會傳召滙豐CEO 質詢凍結許智峯戶口一事

智勇會唔會去埋

推。。。

Link?

唔知

#1呢條就係link

搵唔到live

㩒入去條link到就係

youtube link:

Thx

呢條直播link會方便啲

Foreign Affairs Committee

大貓將個波推番落黑警到就當唔關自己事

都係推俾班差佬

咁警方叫佢sit佢係咪就sit

rubbish 以為唔關自己事

Up

legal framework x10000000000

驗
眼

cannot cherry pick
不過hsbc唔會有機會避開 受罰

no dialog with the UK gov

英國政府會好好同hsbc傾一傾

CEO個樣似弱智。
啱哂人物性格能力Match!

蘋果都有

act legally=/= act ethically
呢個mp好好

legal vs ethical

HSBC: commercially a right thing for a financial institution to do... because a diverse organisation is proven to be a successful organisation in the long term... reluctant to participate in the political debate...

哂人時間遊花園有咩後果

HSBC: 連坐is not unusual

香港ceo話
相信政府 驚西咩

MP: You choose the moral stance when it suits you and not when it doesn't!

入左納粹黨拎着數又唔敢認

MP直屌

HSBC 大致想講：

why hsbc support hong kong security law

問問題個位 問得好中
Q :如果係任何國家差佬叫你封就封,咁假設俄羅斯叫你封俄仔又點?

A : CEO 我地要守法,唯有封

Q:下,咁你地係美國洗黑錢被罰天額罰款, 之後被人發現重係咁做wo?

直接問某director支持國安法

到王冬勝了

Q: MP: You choose the moral stance when it suits you and not when it doesn't!

完全打中point

話自己唔會捲入政治爭辯
華為單嘢點計

勁，罰鳩佢幾十億啦

呢條HSBC撚樣係終極藍絲黎

真係信黨安法簽名

屌 問佢話王冬勝支持喎
滙豐ceo話佢係香港市民有權簽任何petition

Tom仔踩住上屌佢鳩

英文廢，聽唔明

睇來mp已經沒耐性同佢係到玩
直接插鳩佢

屌仲幫王冬勝dull
呢個petition 只係講security of HK, not political statement

直接問佢有沒政委

Apple個live 有highlight

都係遊花園
答非所問
錄音機

Tom仔冇哂耐性
而家呢個都係 直屌 啲語氣

希望英國真係硬起來
一係罰返佢幾億 一係封戶口
我就真係想知到時hsbc會守英國法例定香港法例,都係守法姐

I do not aware that

佢咬住"依法"依樣野去講根本入佢唔到 國安法本身係無所不包
要屌就屌點解佢係美國歐洲咁撚串
但係國安法面前=守法撚

搵人屌佢個聯署係假啦

屌尻佢真好睇

希望快啲有 I have no finished!!!!!!!

直接問 點解沒跟大陸法例 點解hsbc沒政委 咁咪違法lor

問佢中共黨員係公司情況

罰9佢錢啦

而家問個個CEO係邊個 帶粗框眼鏡個個

留意番 係官方we7講勝仔支持黨安法 唔係支持回歸理性和平

條友話唔知中國hsbc有冇共產黨支部

冇框 白頭髮

I don't know the political affiliation of any of one my individual employees anywhere in the world... but I will try to answer your question after the meeting

個CEO 好多野都唔知

都係個幾句啦,hsbc 係要守法冇計嫁
之後兜下王冬勝 點解簽支持國安法既聲明

總之不停就話 唔答太假設性既問題
我既位置/處景唔應該答呢D問題

處境*

Noel Quinn話佢呢個唔係political statement
Tom話我諗我地既定義有啲唔同

唉,但希望英國真係硬起來罰佢,
唔係既話 佢咪係背後笑住 又過骨

根本就唔係西方果隻political affiliation
係party branch
佢係咁係到spin

ceo上到去應該比人問到傻仔咁

共產黨之前流出左黨員名單
俾我地搵到 佢就仆街了

點解沒人問 hsbc 點樣排行UK national security, China national security

唔係 我係問打花花肽 粗框眼鏡 個個國會議員

講左幾次2.8m人簽左個petition

佢話有人好多暴力行為 阻住佢啲員工返工 所以理解點解簽名支持國安法 同其他二百幾萬市民一樣喎

Noel Quinn咪ceo囉

I am not aware of
I don’t have that piece of info

英版阿叻

幾好,到第二個問者屌9佢,
係咁話自己唔take 政治睇法,但你明明就take,只不過TAKE另一個
就係講好多暴力行為 阻住佢啲員工返工
明顯就係政治睇法啦

香港問題唔係道德問題
It’s the right thing to do

cls

On9架
阻住番工放工同支持關事架咩？

MPs開始嬲到直線屌

推

點收貨啊
差過jack dorsey

佢係用riots同violence，跟住話自己係中立⋯🙄

John Flint 咪走得快

屌你轉話題，迴避問題，好彩啲議員唔俾佢遊花園

話自己中立但係又走去簽名支持黨安法
矛盾到呢
真係好撚on9

問︰Noel Quinn你一生人成日講話要點ethical點ethical，點解係香港你就講legal?
答︰我地作為一間銀行需要合規遵守當地法律，呢個都係我地首要考慮

許勇比人凍結戶口完全係收到狗的指示 我地都係跟order跟法律去做
佢全家被凍結都係收order做咋唔關我事

Peter簽支持國安法唔係政治動作 只係同2.8m人一樣都想香港繁榮穩定
去restore香港呢18個月的"riot"同"violence"
上年我親身見證過公共交通被破壞 成條街都係火魔

屌你藍撚到仆街

MP唔係傻既
英國佬都要睇實間銀行
直線抽擊

藍就藍啦屌

MP: 你話你除左守法之外冇其他選擇，咁跟據中國法律，資料會唔會送中？

英國議員不斷問東，條友答西
答非所問

屌佢老母，搞到佢股價破新低！
自然大把人問候佢

點答呀？

問： 如果中國要客戶資料hsbc會唔會俾

答：總之守法啦

嘩，屌

會守法

所以咪話上手個個 John Flint 走得快 雖然唔知佢咩立場

Data stored in China is covered by that law

最後逼到佢講如果data係英國，個客又係英國就唔會送中，但冇講包香港（即係唔包）

啲MP了解香港仲多過兩個HSBC友
MP好波

tom仔好支持香港

不如直接叫王冬勝條撚嘢面對啦，你啲對談救唔到場

審佢老味奶共狗

無言

屌 提供意見 鎖佢啦

外交事務委員會
外交＝情報
佢地有既香港既情報一定多過普通人

答非所問

唔好拎啲官腔式回答問題，好empty

㩒落去曬佢錢

HSBC條友同錄音機真係冇分別

支持國安法呢 關佢事啦?

唔係法院出禁制令
滙豐先有法律責任封架咩？

其實得閒㩒下唔係仲好咩
又幫到連仔又洗咗佢地d廣告錢

啫係會

佢重簽名支持黨安法

識play

又多一位MP開佢地波

其實祈耀年 只要講 許智勇 太慢 整唔切UK HSBC account 轉數唔夠快 咪得囉

因為條友 根本管唔到HK HSBC

5 sick 玩呢啲

次次見到紅底都會㩒
YouTube, Google, fb

最鍾意㩒中資廣告

邪惡Google ，搜你頁面有乜嘅字眼，就出相關廣告，佢老母臭

HSBC:我地要守法
Also HSBC:幫伊朗 中共洗黑錢

應該最後都係放生，英國罰佢錢都係罰番自己d錢

匯豐：下次唔敢啦

俾王冬勝條柒頭搞到自己被議員撚

唔係
今次法院都無出過禁制令
係popo落既order
一向都有呢個做法，但係用嚟反洗黑錢犯毒果啲

咁都得

搵美國出招，反正又唔未試過向大貓開刀

Huge amount of double standard
Huge amount of hypocrisy

又直屌

若果係侵侵就話啫

“hsbc好很雙重標準，而家好多人睇緊你兩個，包括好多熱愛自由嘅人，而家係咪應該唔好再用hsbc?”

聽得多臨立會的9up

聽番的正常英國國會議員

真係兩個極端 好撚耐無聽過咁直接同迫到佢去牆角既質詢

幾億就唔好攞嚟講啦

起碼都要罰過百億啦

不如蘋果quote佢果句stand with people of HK 做聽日A1啦

等佢出黎又解話自爆

俾人撚完又無後果嘅話，我諗佢都唔介意
又可以繼續賺錢

I’m not a politician
I’m not in a position to comment on politics between two nations

但又支持王冬勝同埋份statement
又話employees encounter dangers while commuting to work using public transport
又話有人掟磚又乜又柒

貼堂！

之後又被支那威脅
抵你死，食兩家茶禮，世界開始要歸邊

Why should I keep the account in HSBC?

Push

屌你宜家又話if i take stand in the issue of hk, i would damage the situation, 屌你王生take a stand又唔會既

That’s a call that you alone would have to make

Ping An Insurance

串過馬撚,我諗佢返去肯定 cancel account

I'm not aware of that

直線抽擊
點解hsbc 要lobby 美國佬 阻止維族法案

新疆

夠膽咁答即係who fucking care英國市場
佢都係全力奶共啦

Every time we ask you questions you don’t know the answers

Im not aware of that

I am here to help Hong Kong

屌得好

平安背後就係共產黨
習派既錢袋子

咁 HSBC 喺英國都係狗都唔屌嘅 high street bank。

預咗啦，一日唔制裁大貓，佢哋一日都唔會怕

正如美國嗰邊FB Twitter上國會都未驚過

我聽到呢句大笑咗

this is a joke 話 100% help hongkonger

可能被美國罰錢好小事

國會議員：你講幾句sell我開番戶口
hsbc：你走你事，你個人決定

屌客

勁煩 成日話stand with the ppl of HK

差在未屌佢「咁你返工係做乜撚嘢」。

HAHAHAHAHAHAH,聽完真係唔知可笑定可悲
Q: 你話HSBC唔會做任何政治野 (大約意思),take political position
明明HSBC有係美國幫手lobbying,咁即係點?

A:Im not aware of that 下係咁咩,冇留意

Q:真係好難傾落去,你D講法講講下就完全無法自圓其說
Every time we ask you questions you don’t know the answer

佢哋唔怕被罰錢，冇咗中國呢個大客佢哋就真係驚喇

又唔係苗紅根正

反正都罰到離開咗美國市場

Personal account 的確幫唔到佢哋揾錢，所以先咁寸

唔講奶共啦
睇netfilx都講
hsbc直頭係洗黑錢出名
大家唔好對佢有幻想

我地要守法

大貓根本睇唔起英國同美國市場，不如索性搬返支港專心奶共

不過佢以為支那真係睇得上佢

真係on99人地大大間國企

事實係HSBC 賺既錢好大部分來自香港同中國, 所以佢真係唔太英國美國既客

你認為會唔會將hsbc分割開去，因為兩個完全唔同嘅價值觀？

唔會

咪話奶支那囉，唔得咩？

HSBC出賣孟孟洲
到時冇利用價值實一腳踩死佢

見到好多熟悉面孔既mp

捉佢上黎真係純粹屌佢出氣
坐得里啲位都一定係滑不溜手
一駁唔到就乜撚都唔知

講嚟講去都係一鳩樣，幫啲客？凍結人戶口幫到啲客啲？

根本得大貓根本得亞洲搵到錢

HSBC基本上要香港重光先有得救

美國有拜登唔怕 同埋度過曬個犯罪成本係奶得過，英國罰佢錢又係左手交右手 唔重手制裁佢只會無有怕

講得岩
坐得呢d位預左俾人屌架啦
公司出足糧俾足花紅佢理得你丫

完

咁就真係玩撚完了

捉佢上黎屌都好過就咁無左件事, 雖然明知係問唔出d咩, 但至少期望可以震撼到佢

HSBC 食屎啦

下次整支錄音筆算啦

搞到華為公主雞毛鴨血，以為仲可以表忠

老實講
根本左右做人難
一係放棄西方市場，一係放棄中國市場
佢唔想放棄既話就只有一路俾人怒屌唔發脾氣
再講幾句廢話遊花園

應該話佢無第二條路
美國歐洲都失敗而回
得番中國同亞洲市場

但你又唔係親生仔
做咩要益你

份糧包埋比人屌

easy money咁易搵
同wall street ibank奶人仔一樣姐

我覺得係俾英國班MP睇HSBC真係咁仆街
係時候要逼佢揀邊

美國版耍太極

仲用洗黑錢，毒梟，伊朗

佢以為耍太極呢招仲得
而家uk都judge咗violating the JD
根本呢種仲想食曬兩家茶禮嘅態度唔會再work

HSBC唔洗迫都知係揀支那嗰邊, 英國MP其實都可能sense到好難影響到商業決定, 但都係做左野好過無做咁解

如果要搞 可以好多理由！例如 國安理由 英國搵情報部門 以國安理由 坐係hsbc 到查 邊個係共產黨

大部份香港商家佬都係咁
一定要阻止佢地再咁做

HSBC已經唔係純粹奶共，已經洗黑錢，毒梟，伊朗北韓委內瑞拉有關

Summary:
We don’t take any political stand
We have to comply with the legal architecture
Hong kong was having security problem
We continue to help our clients to navigate this difficult situation

*I’m not aware of that>兜唔到就用呢句

大貓，你要型就記得型到尾呀

鬼佬版我唔知，我見唔到，唔關我事

咪就係，共匪連香港人都信唔過啦，更何況係白人鬼佬

已經要全面清算，對佢用SWIFT 已經算仁慈

大仆街黎啦
根本hsbc可以放棄西方國家市場
all in 洗黑錢算

根本嚴重損害西方民主國家利益同道德觀
要祭旗

英國玩完就到其他國家啦
等住輪住罰錢

唔要罰錢，要全面開拖，HSBC罪狀一匹布咁長

佢啱喎
一入中國就隔左座山
同一間公司但你有你管佢有佢管
連用ge系統都可以唔同

是但一樣唔係英國就可以送中？

當人白痴

上面師兄無聽過新聞話支那ARM個CEO拎左公司印章之後佔山為王, 話唔聽命英國總部咩

送首lmf嘅再見型過龍比病貓啦

HSBC最賺錢地區係亞太
佢連歐洲業務都賣尻埋

剩係呢點都知佢企係邊

毒梟共匪獨裁者定恐怖份子

歐美都無賺搵
亞太尤其中國撐起晒佢地收入咁濟

成個春袋連子孫根都係中港
咁你就明點解佢咁撚藍

再嘈咪遷冊囉

hsbc仲扮乜鳩英資啊
去上海註冊算啦

同美國 d big tech 一樣

唔好扮英資啦
直接收歸國有

苗紅根正

你都講晒啦

係時候要翻睇Netflix 講滙豐洗黑錢單嘢

隻黑馬同侵都當HSBC暗中攪屎棍，但仲未正式同佢開拖

即係話英國方面其實已經冇咗中國公司

堂堂英國佬銀行家比個香港人扇一獲金

可惜 hearing 太遲，而家要睇拜登

suckerberg 上國會都係咁答架
遊花園必用句型

但係重用緊HONG KONG BANK個名
咪姐係默許人地所做既野

我講arm

由上至下歪左

照奶㗎啦

真係一答唔到就I am not aware
聽到炆

其實都幾蠢 推Peter Wong出嚟死話佢係個人名義簽囉
唔關公司事

lungs shinin'

諷刺

主要係香港

屌你真係無幾可見會有鬼佬藍過港種藍屍
仲要個樣仲樣衰過唐氏

呢個係tugendhat？

人哋搞香港project前全部要去mi6hq度刨file架你估真係好似班金融佬咁 除咗股圖同指數表之外其餘乜撚都唔睇咩

咁制裁HSBC未
未又係too big to fall
當年美國放過佢已經證明左班極端資本家玩撚曬

可以用tree gun名言屌佢are you dreaming in your office

SANCTION HSBC

達哥：quinn你開口埋口都講道德，但實際上你啲道德係情況啱用先會攞出嚟

Cls Peter Wong 係HSBC Asia Pacific 最大粒果個
咁高調簽支持國安法 仲可以spin 到係personal 既行為唔代表HSBC 既立場?

呢種中立根據但丁要落十九層

violence都算因為我哋事實上係有用，但你用得riot呢個字都仲可以聲稱你無take side我就真係開始明白點解你個樣咁似唐氏
認真 門口兩隻大貓燒完紅燒獅子頭之後都仲靚仔過你呀

痴撚線riot

播下毅進狗啲暴行問下佢係唔係violence

佢如果冇咗歐美嘅network, 佢就做唔到支那需要嘅洗／走錢機器

香港洋大炮list要加名
杜葉錫恩
江樂士
烈顯倫
陶輝
莊定賢
祁耀年

引支那個做假聯署算唔算假證供

笑撚死我